{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 다올고택펜션(행복이 머무는 공간) 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックインでき、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超過した場合は、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、一部のペンションは入室を拒否することもあり、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことができます。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の客室では個別バーベキューが利用でき、利用料は3万ウォンです。 IPTVとWi-Fiは全客室で無料で使用でき、プールはオープンしており、利用料は無料です。 ブルモンのご利用は3万ウォンで、バーベキューとブルモンを同時にご利用いただく場合は5万ウォンですが、1万ウォン割引された価格でご利用いただけます。 駐車は無料でできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増えた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が増えた場合は、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が別途発生する可能性があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションはペットの入室を拒否する場合があります。ペット連れでの宿泊を希望する場合は、事前にペンションに確認してください。ただし、ペットによる入室拒否の場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女の同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女の同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約や利用に関しては、各宿泊施設の規定に基づいて決定され、宿泊施設の方針に従う必要があります。また、違反した場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間は、チェックインの時間からチェックアウトの時間までとなります。予め設定されている時間を守ってご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙を希望される場合は、指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の焼きは禁止されており、個人の炊事道具の持ち込みも禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌などの行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、その理由によっては全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って表示された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "各ペンションの料金表が間違って表示された場合、自動的に予約はキャンセルされます。正しい料金で再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "利用料金に含まれるものはありますか？",
            "answer": "ご予約の客室では、IPTVとWi-Fiの利用が無料で可能です。また、プールの利用料も無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "ご利用の客室では、個別バーベキューを利用することができます。利用料は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルモンを利用することはできますか？",
            "answer": "ブルモンを利用する場合、料金は3万ウォンです。ただし、バーベキューとブルモンを同時に利用する場合は5万ウォンとなりますが、1万ウォン割引された価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 810
    }
}